覺唔覺mtr 荔景去葵芳段路好有正能量

行過一次 果次十號波
地鐵停左荃灣方向

荃灣去荔景好有負能量

荃灣西去錦上路出隧道嗰一下
家鄉在望

又要返工

對於九龍去葵芳打後地方返工嘅人係相反

有種脫離繁囂嘅感覺 (數據都會即刻斷)